以色列上帝的復仇行動 - 全球範圍殺以色列仇家

本人推斷
不出幾年，香港都會有港版天譴行動
去全球各地（包括英/ 加／澳）殺共產黨高官同佢地家人

上帝的復仇行動（英語：Operation Wrath of God，或譯天譴行動[1]、天誅行動[2][3]、上帝之怒行動[4]，是指在慕尼黑慘案後，以色列對巴勒斯坦解放組織及黑色九月所做出的一連串隱蔽報復行動，總理梅爾夫人授權情報特務局（摩薩德）暗殺多名巴勒斯坦解放組織高層成員，行動由1972年開始至約1979年結束。

其實E家真係會明
點解會有恐怖份子
有幾大既壓迫先迫到D人連命都唔要
都要反抗

係，憎佢地憎到零願自己死都想佢地一齊死